蘋果日報 新聞 20200428 星期二

蘋果日報 新聞 20200428 星期二

頭條

郭官被停審反送中案
司法機構：社會對判刑理由有爭議
張達明：判案應受監察
公民黨倡區院引入陪審團

===============

要聞

通識問新聞自由 考生避忌
不敢引反送中論證 怕影響評分
聯想警罵「黑記」阻採訪
選答題易誤解智慧城市
29考生因病缺席 10人發燒禁入場
考試 購物 行山均有「共同目的」
惡警釋法=全民犯法
法律團體：無權對相距1.5米者執法
牧師獨逛被屈犯聚 斥防暴如皇軍
「歧視我冇耳」趙家賢轟警小學雞
鄭若驊零法理撐西環治港
回應「港官是否一直錯解22條」：好難答
千黃店登記功能組別被彈表
黃浩銘籌百萬覆核禁選條文
建制屈縱容暴力 泛民轟埋沒良心
深圳收緊 港研鬆關免檢疫
商務客先行 廠家：無助生意
商務簽注「淘寶有得賣」
世衞前高層讚港人自律抗疫
粵防疫「加辣」集中深圳隔離
最近新增確診者資料
全球確診資料
滯巴首300人料後日登包機
印專機無聲氣 共5,200港客苦困兩國
抗疫小故事：天災煉成的民族
居港日人：食唔起壽司 餐蛋麵都好味
兩男生潛逃 官發拘捕令
撕紙男襲兩途人認罪候判
官：政治理念不應訴諸暴力
網媒記者被控阻差辦公

================

港聞

競委會轟政府助長貴油
油企拒交數據 礙查合謀定價
胡紅玉卸任 郭榮鏗被踢走
狂徒棍毆寺廟唐狗
兩噸鐵柱擊斃工人
不滿轟警濫暴 去信校方施壓
PK搞教大敢言講師
領展圍封周梓樂之牆
雙親不追究 涉襲父母毒警甩難
遞錯針累姊昏倒 美容店東脫罪
失足墮峭壁 今年第六宗
行山婦命喪自殺崖
大埔翠華驚現老鼠食麵包
喜來稀肉九客食爐邊蛋屙嘔
怪賊劫賓館 聞市道差只掠充電線
國際專題：美大選疫下混戰
紅藍州分添變數
拜登被迫艱辛網籌
反中牌成選戰利器
籠絡非裔選票因疫受阻

==================

國際要聞

《板門店宣言》兩周年 平壤久未闢謠
南韓代言：金正恩安好
病危或虛 探美韓情報網為實
父權觀念重 金正恩叔更有望接班
美中印2019軍費列全球三甲
沙地停對未成年罪犯行死刑

================

兩岸要聞

分離近五年 一家三口終團聚
王全璋妻：做夢一樣
李文足「打怪獸」奔走千里救夫
被控資助港反送中商人 疑涉薄熙來案
撐方方日記反送中 女教授遭五毛圍攻
錢櫃奪命大火 疑工頭叉電肇禍
人大修訂武警法
習擴軍權親掌控
新網管法6月實施 勢加劇外資撤離
陸通報確診數新低 抗疫副總理返京
淘寶總裁捲緋聞 遭踢出阿里合夥人

=================

國際新聞

國際場合高調抵制 計劃另起爐灶
美直接資助NGO 全方位陰乾世衞
意下周放寬禁令 英揆復工
新西蘭百萬打工仔將歸位
巴西總統子被指假新聞教父
日補選兩候選人撞名惹混亂

====================